lbj都比c朗球倒掛嚇親

覺得佢兩個有啲地方好似，兩個都超勤力，三十幾歲都仲操得勁fit，身體質素屈機，真係好撚痴線

但籃球真係要靠身體 足球相對冇咁靠
覺得foj=messi (靠天賦)
牙朗=curry (靠勤力)

curry係靠撞彩
15年final如果唔係love ki傷左
佢會贏得咁輕鬆？佢會上到位？
收皮啦推波仔
搞衰nba

籃波永遠都做唔到呢種入一球就可以震撼到全世界既金球

大把
13 final g6 ray allen
16 final g7 lbj block
16 final g7 ki 3分
98 final mj last 一分鐘

佢個身體唔洗練 ？

你on撚柒鳩?
LBJ唔撚勤力?
唔勤力可以keep住打十鳩幾年都咁fit?
你痴咗邊條線呀?
天生身體質素咁好呀?

戇鳩 有機遇你冇努力點上位？
推波仔？叫你半場堆你隨時板都推唔撚中喇

放心
佢而家keep住不停傷
我深信佢既職業生涯已經尾聲 😊

curry算老幾？佢叫d叫好彩
講技術速度射波防守 kd都好過佢啦
curry垃圾

岩 叫d垃圾一早要退啦

一個冇防守 得尻推3分都叫應該上位
咁lbj？kd？wb？jh？
你都on99

Curry係靠撞彩
連續兩年拎mvp都係撞彩拎返嚟

岩

如果 又喺度賴傷兵

問心個句
齊腳贏唔贏到啊？
73勝亞軍

LBJ一年用成百幾萬美金黎訓練體能同身體

所以話湧狗都係弱智

對 佢就係咁勤力 對自己要求咁高
其他球員拎錢去wet. 去玩
佢就用黎keep住自己body
講真百幾萬對職業球星 好濕碎咋喎?

Fmvp?

我肯定呢啲好睇過你哋嗰啲100倍
求其搵都已經有好多就連波台神犬agger路都有
藍波咪又係淨係組巨頭隊
淨係李斯特城都可以屌打晒你哋嘅熱血同埋震撼興奮

佢撚有fmvp咩

負評唔出聲？
curry狗就係垃圾

但用百幾萬黎保養身體好少球員會咁做

yes
真係好難得
抵佢fit足咁多年

Curry係勁在佢可以拉開對面成個防守
籃球係好講空間既運動
睇吓幾多個係勇士打得風生水起既球員離左隊之後跌左幾班就知

啲酸味出撚曬黎

洗撚酸湧?
你地今年贏撚火箭先講啦
記得叫zaza做野
唔係贏唔到

前幾年咪又係勇士贏波果陣你地收曬皮到輸波先嚟上水

明明講梗lbj同c7又扯咗去咖哩仔到 波台真係世界第一

您咁勁推黎睇下

推波仔fans係咁上下

30歲操得fit好出奇?

普通人既fit同職業運動競技既fit差好遠
普通人大隻就叫fit
大佬職業運動係要競技,所有職業級既人都咁fit架啦
30幾歲公認係運動員跌watt, 要30幾歲維持頂峰有幾多人做到

大把人都得，問題係出唔出名，運動員好多都fit,睇你對fit既定義係咩，唔同運動定義又唔一樣，摔角手拳王呢d體能都可以好掂，但未必係你所講果種fit,仲有好多其他運動，跑步羽毛球舉重。。。你淨係睇足球籃球緊係無幾多個操得fit,仲要講親都係最出名果d

兩個大師互相欣賞咁都有得嘈

唔同人鍾意唔同嘅嘢姐，我覺得冇必要去貶低其他運動。仲細？

C朗撚係巔峰抱團絕殺走去開界外球或者整兩分波咩

大把人都可以fit
但fit得黎要係金字塔頂喎
費達拿就係其中一啦

今次樓主好彩識cut圖，次次D人cap IG圖都曲線自爆

藍波狗扮大個仔？死返去玩具台啦屌你老母

重點係curry點練都練唔到

如果同條女行街比南亞狗聊

明曬
網上凶狠，現實碌撚

佢個陣regular season未打playoff都全票mvp wo

當人地足球同籃球巨星都互相尊重，欣賞。而班連登仔仲係度嗌餐死真係好撚on9

細蚊仔爭玩具

占狗第一冠唔係咁啱對新仔，佢會贏得咁輕鬆？
唔係屈東岸，佢會入finals入得咁輕鬆？

反觀美斯射波只會嚇到毒手火

同你講玩具同足球
使唔使現實好似the rock咁好打先可以評論
屌原來99年
唔怪得知同d 00後一樣咁on9

你知唔知LBJ好L勤力？

其實我都唔明籃波同足球有啲咩好拗 每樣運動都有佢迷人嘅地方架啦，鍾意咪鍾意，唔鍾意咪唔鍾意囉 識得欣賞會更快樂

其實佢問緊點解咁都唔吹T foul姐

識英雄重英雄

Curry叫勤力
講到lbj佢個body可以唔洗操唔洗keep
阿媽一生出黎發育到佢咁

玩具撚

講個足球post都可以足籃大戰&籃球明星大戰

騎狗贏嗰年原來湧士無傷兵

鷹王josh smith > all

屌你老母足球最撚好睇呀而家。咪撚駁咀

平心而論 睇Curry打波係賞心悅目過LBJ
佢啲拍波睇到嘩嘩聲

關乜撚事

我係講緊 牙朗同curry天份上都係比唔上果兩位, 但靠練習可以成為世界第一

勒邦同美斯一出道已經係天之驕子啦, 佢地做到最TOP 唔通唔使練咩, 你都多9魚既, 講埋D廢話.

我係想講, 籃球身體質素係比足球更重要, 而呢方面既天賦係勒邦完勝curry, 但curry靠後天努力, 1.91都做到NBA最強, 自己隊波都係由nothing變成最強, 亦都係史上最強3分王

而足球, 美斯既天份係足球最需要, 速度球感反應等等, 都係天生, 佢當然理所當然有好發展

牙朗, 先天唔差, 但自知初入獌果隻快翼鳩扭打法上唔到位, 就操大隻轉打法, 希望係另一方面變強而挑戰美斯. 結果佢做到, 靠後天大量努力. 反而美斯既改變只係戰術上, 實質既改變唔多.

curry, 除左練到自己3分天下第一, 仲有好強既突破, 呢D都係後天練出黎.

總結:
curry, 牙朗先天比重遠遠比唔上美斯同FOJ

同埋唔好下下派膠以為自己好醒, 同埋唔好以為自己好叻, 鬼唔知美斯勒邦後天努力咩, 你睇下肥西呢D 就知咩叫純天份冇努力.

DC Marvel
牙朗 小花
LBJ Curry
三大嘈交fans

第一pair 真係上哂腦
復仇者是但出個都有人係下面dc 狗乜乜柒柒
煩撚到
好想知佢地現實會唔會咁癲

牙朗似kobe多d 成日鳩射

嘈咩呀 咪又係玩具 lol都仲多人睇過nba 嘥9氣

去到curry lbj呢D級數 無可能無下過苦功架喇
但計天份curry係射波既方面絕對係過人 三分球唔係不斷瘋狂努力練就可以練到手感自然
如果係咁既NBA週街都三分王
反而lbj初出道個時射術一般 真係好多時靠身體優勢 仲成日crab step
係後來先越打越多手段

美欺2:2果球唔講
Foj 狗撚到

你老母真係比狗屌生左你個弱智仔出黎，夠膽係我面前咁講呀，即刻簽生死狀上擂台 ，打撚到你殘廢成世妹下妹下，你有冇腦，咁既野都講得出死全家啦。垃圾

啲bronsexual又喺到吠

On9調轉晒黎講

手感仔都有Fans
睇手感仔打波好似睇股票咁大起大跌
睇好波睇番FOJ JH KI 好過啦

追po先講嘢啦屌 晒我時間